# Ardu2023
**Лабораторні роботи до курсу "Проектування та побудова систем на базі платформи Arduino**  
**

**[Середовище розробки Arduino IDE](https://downloads.arduino.cc/arduino-1.8.19-windows.exe)**  
**[Симулятор Arduino](https://www.tinkercad.com/login)**  
  
Проекти:  
Lab1 - проект до лабораторної роботи №1  
Lab2 - проект до лабораторної роботи №2  
Lab3 - проект до лабораторної роботи №3  
Lab4 - проект до лабораторної роботи №4  
Lab5 - проект до лабораторної роботи №5  
Lab6 - проект до лабораторної роботи №6  
Lab7 - проект до лабораторної роботи №7  
Lab8 - проект до лабораторної роботи №8  
  
Звіт:  
Zvit - загальний звіт з лабораторних робіт (всі лабораторні в одному файлі)  

